林鄭：從沒為6月12日衝突事件定性為暴動

政府回應 ＃七一遊行 指，尊重市民遊行集會和表達意見的自由和權利，又指從沒為6月12日衝突事件定性，任何人就任何事件的定性，均不影響律政司的刑事檢控工作。

＃612衝突

【一click下載Now新聞App】
【fb 新聞】
＊設定Now News - 新聞FB專頁為「搶先看」

我dklmh🔥🔥🔥
敢講唔敢認
雖然唔柒得閒睇你講過咩野
但你實有份！

又割席

又射比鄭若華?

唔緊要，繼續卸
卸得愈多，到時上庭打官司就愈有利

各位手足，特別係畀人抄過牌嗰啲，可以定少少先

乜都唔關佢事，乜都係其他人錯